====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' irai voir le maire d ' Angers , en 1969 , pour qu ' il fonde une agence d ' urbanisme : les choses n ' étaient pas mûres .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

